馬鞍山新港城2房放盤翌日 同區客議價廿萬承接

馬鞍山新港城2房放盤翌日 同區客議價廿萬承接
16:59 2021/03/03

"......新港城R座中層3室，實用面積337平方呎，建築面積449平方呎，2房間隔，向東南......考慮到近期筍盤消化速度加快，為免錯失入市機會，翌日隨即決定承接。原業主願減價促成交易，單位最終以600萬元成交，實用呎價17,804元......"

體現了剛性需求的威力